價值成千億嘅施政報告，大學生乜都冇份

中產有800萬按揭千年樓債，
基層有更加多津貼，
狗狗又會多幾間宿舍，
連中小學生每人都有$2500津貼，
彷彿林鄭依家拍撚住你塊面話你no stake in society呀
咁樣架空一個世代既人真係好付合中共邏輯思想，
連社會福利都可以用黎極化社會

佢嘅分化伎倆唔會有用